(ps4)有冇人一齊組隊pro club玩下

有冇人想一齊玩下pro club
我自己都唔勁（垃圾）
想玩下啲短傳為主既隊 陣就再睇下點夾啦
最好就係招長期隊友啦

有意俾個psn id我啦

而家打？
psn mr-johnny-hk

我想夠4個先開隊

打住先啦

訓著左

招人呀推推推

我都係新手，一齊打？

我又打 id : JerPang
新手

好 今晚開隊

俾id我呀

而家開隊

有呀，ps4社群(好友格離) 入面 搵
"LIHKG FIFA"

推下先

入左

個名好易比人起底

住粉嶺?

玩過15 16 但玩都好垃圾
多數得星期六日on 受唔受？

新手 仲有冇得join